問犬有冇良心俾人拉時代 你們去care緊急法蒙面法？？

屌，你地計下自己過去4個月犯了多少惡法？
唔明你們，777要大家恐慌，你又跟著去怕